有冇識人開口埋口都係講Hall Life / 上莊

我表弟今年year3 第一年住Hall
傾開計全部開口埋口都講Hall life/大學生活啲野
好似成個腦都係得返依啲野咁
仲係咁講咩上莊做P依類野勁煩
係咪歸屬感強到痴左線
同佢講野好辛苦 我冇興趣知
利申 已經出左黎做野

仲要成日扮哂多friend話識依個果個

垃圾

又唔好咁講
都有好多大學生好踏實嘅
係上莊撚/ocamp撚/hall life撚 on9姐

Hall life chill

盞比人笑on9炸

都成年人啦講真
仲咁on9

一句講晒
圍威喂

佢地好似好自豪

上莊experience 其實對搵工有冇用

有智慧嘅老闆直情會扣分啦

約食飯唔得閒都算 但個理由次次都講到好詳細 慌死人唔知佢忙hall野咁
我： 佢：

我：喂 得唔得閒食飯呀
佢：唔得呀 我下莊約左我食飯 下星期二就過莊啦 我要幫佢prep mock camp

下次
我：得閒食飯未
佢：下星期有inter hall，我要睇住啲細既practice,你知啦 無我係到佢地搞到一pat屎咁

依啲究竟係歸屬感太強定比入面嘅氣氛洗左腦
好似大學嘅野>所有野
當然最諷刺係大學嘅野但唔包括讀書

呢d回憶黎
我呢d ive仔想玩都冇得玩

我明係回憶
冇否定係錯
但開口埋口都講真係好煩好煩

係咪入左cult

真

推

ex
然後綠帽

Year 3仲咁智障 校園範圍聽到呢d九成九都yr1